有無社工朋友可以解答我呢個問題

我見有啲社工著左啲反光衣表明身份係社工，其實係抗爭現場出現係咪合法？

無法例唔俾
但如果非法集結
無得置身事外